{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 꽃뜰펜션"
    },
    "text": "ルーフトップガーデンは麗水の夜の海を鑑賞できる場所です。 入室は15:00で、退室は11:00であり、準オンシーズンとオンシーズンには午後3時から入室が可能です。 送迎サービスとバーベキューのご利用は不可能で、幼児基準は乳幼児を含む人数でお支払いは当日現地にてお願いいたします。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用可能で、ペンションとは2~3分ほど離れた場所に2台駐車できます。 指定駐車場や先着順で駐車できない場合は、海洋公園の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児基準は何ですか？",
            "answer": "幼児基準は乳幼児を含む人数でお支払いは当日現地にてお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で提供されますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいくつ利用できますか？",
            "answer": "2台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "海洋公園の駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 226
    }
}